道指即時預測

3點左右，會跌到落大約29942，之後彈番上30100點左右，最後都係跌番落去，唔會企穩。

CHANGE MY MIND!

預測成功！

下一個預測今晚或早上會去到最高點，30110至30140,之後就會一直向下跌。

預測完有冇all in

貼咗倉先

之後再傾預測呢啲嘢